[twitch/ohgnoll] 大亂鬥 elite smash Link

啱啱開咗台
前兩日有啲LAG 而家FIX咗無事 唔好意思
今晚應該都會繼續打elite smash練吓link
如果有咩角色想我用或者想開場一齊打 可以喺CHAT到講
新手開台 多謝支持

頭號fans g持台豬

Thanks

一陣連線打一場好嗎

好 你入CHAT同我講

房間名：rrt

定入你房？

我而家入你房

我名係npc
見你搵唔到
一係我入你房？

一係我開啦 搵唔到你
ID: MDPMW

sor巴打
唔記得SET password
俾人亂入咗

好勁 第一次同人打
估唔到超音鼠都幾好用

沖涼先

多謝支持 下次再打過
你olimar可以試吓掉多啲野 感覺上你好似成日企喺度咁
不過你用嗰兩隻我都好少見好少打 所以都唔係好識用
有興趣可以follow支持吓我 呢排會成日stream

其實我都係第一次用超音鼠

我見你連線都唔LAG 有興趣咪上網打多啲囉 幾好玩

又開台了
有興趣入黎睇吓

開台打吓
有興趣黎睇吓

推佢老母！

開咗台 多謝支持

臨瞓打一陣 多謝支持

又開台
Link終於上返314萬分 有啲想練吓其他角色
有興趣歡迎入黎吹吓水

今日早少少打 多謝支持

輕輕一推

今晚輕鬆打一陣

又開台了 多謝支持

有興趣入黎睇吓
玩緊bowser

開台 得閒入黎睇吓

又開台 今晚會開場同巴打打
有興趣可以入黎一齊打 得閒睇吓支持吓

開咗
ID 19QG8 PW 1122

ID CGHPB
PW 1122

開過個場
ID NG312
PW 1122

今晚應該會開場一齊打

ID: D1DYG
PW: 1123
有性趣一齊入黎打

輕輕一推
有無巴打一齊打吓

已經有兩位巴打入咗黎

3個

開台

開台玩吓食人花

入黎睇吓食人花

開唔開房打

可以 但係好快收皮
你等我打埋呢場